飲湯撚

有冇人都中意飲雞粉或者濃湯寶撈出黎既湯 覺得好好飲成日想飲哂佢但又好似唔係好健康

屌以為講煲湯/滾湯

入來諗住係樓主自己煲左靚湯來留名學野
我返出去先

邊個負評 不服來辯

完

仲諗住搵下有冇同好